誰像你這麼狠 一心只想分課金，容貌也可犧牲 因貪取一點養份

誰像你這麼狠 一心只想分課金
容貌也可犧牲 因貪取一點養份

TG POLL乜撚 令我都不忿 撥款給弱能
然後 總推說 你是人 你是凡人
屌柒你 乃是重光本能
(你就是 殺掉水獺的人。)

遲哂大到啦雞樂哥

你就是 殺掉水獺的人。

我改咗三句鐘

賓食住晚飯都改三首

樓主唔怕死？
滴哥連馬雲都搞到半死

我要同會員心跳些申請吃鯨魚的人版權先改得

我會幫安愉生兄報仇。

我del咗自己個email account 佢搞唔到我。

你咁樣算係開外掛 勁尾機

班水賊死得好安詳路

吃水奶的人

juno

殺水獺的人歌詞十分凄美

呢首有d廢